八達通定phone pay

八達通
phone pay

如果只可以帶一樣出街

搭車唔計

phone pay=/=唔可以帶電話出街

小弟依家可以用android pay既地方都用android pay了

Cash is king